
                      Mi critica no es para la película que no pude ver, es para www.sensacine.com por ofrecer películas que no tienen, me atrajeron con publicidad falsa seguramente para intentar robarme sí es que aun no lo han hecho
        
            